Функция getline
===============

Реализуйте функцию `getline`, которая считывает поток ввода посимвольно, пока не достигнет конца потока или не встретит символ переноса строки ('\n'), и возвращает C-style строку с прочитанными символами.

Обратите внимание, что так как размер ввода заранее неизвестен, то вам нужно будет перевыделять память в процессе чтения, если в потоке ввода оказалось больше символов, чем вы ожидали.

Память, возвращенная из функции будет освобождена оператором `delete[]`. Символ переноса строки ('\n') добавлять в строку не нужно, но не забудьте, что в конце C-style строки должен быть завершающий нулевой символ.

**Требования к реализации:** при выполнении данного задания вы можете определять любые вспомогательные функции, если они вам нужны. Определять функцию `main` не нужно.
